
                      No dejes que la idea te arroje. Resulta ser una buena noticia que la productora estrella Tom Cruise Haya traicionado a Brad Bird, el rey animador detras de The Incredibles, Ratatouille y The Iron Giant, para acero super debut como director de acción en vivo con la cuarta película Misión: Imposible. De Hecho, Bird es ideal para seguir a Brian De Palma en 1996, John Woo en 2000 y JJ Abrams en 2006. Para Bird, lo imposible se negocios como de costumbre, y esta es la mejor y más espectacular Misión Hasta ahora. Veal en IMAX y tendrá una adrenalina de acción que el mantendrá en el borde de super asiento ansioso por el Próximo asombro visual. Las Cámaras IMAX producer el efecto emocionante de 3-D sin las malditas gafas, Hacienda De Mission: Imposible - Ghost Protocol una auténtica maravilla del ingenio cinematográfico. Comprueba la vertiginosa escena de Cruise scaling Dubai s Burj Khalifa, el edificio más alto del mundo. No creerás tus ojos.
        
            